分左手，求屌醒

拍左幾年分左手半年仲未放得低
就算有其他女仔可以一齊都無接受
求屌醒

屌你
More detail

Same

仲諗住可以一齊返 仲諗住等 半年啦

等咩姐等
係鍾意你既早就一齊返啦

同ex係依家朋友 日日WhatsApp 求大大力屌醒

朋咩姐朋
係鍾意你既早就一齊返啦

點解仲日日傾計

無聊囉 無野做囉 收兵囉

我都係差唔多半年
朋友都做唔番
完全唔應機
點睇

其實無話放唔低 但一直好想試下做番朋友去用一種新角度認識對方

但好明顯一廂情願
佢大概一個月前有覆我一句唔洗等
之後又係無再覆過

唔會因為咁唔開心 但覺得好可惜
有時都唔知用一個點既心態先可以接近對方

分左手仲點做朋友呀 我都唔知用咩身份面對佢

冇機會架喇 朋友

其實一個人唔愛你你點求佢返嚟都冇撚用

圖

你都算好 有得做朋友
我？同佢分手幾個月 頭先係啲交友app到見到佢招友 仲好多仔揾佢添
果下我好介意 同佢講小心啲 佢話關我咩事 連朋友都冇得做
我知佢一直對人都冇防備 我驚佢遇人不淑 想提佢男仔知男仔事 揾得你未又係想屌閪 但係佢已讀不回 甚至可能禁入去就岀返去
雖然我係唔抵幫 但我唔想見到佢有事

同你keep contact 因為你有利用價值，知你仲等佢 叫你做乜都得

一日放唔低都識唔到新女，阻自己搵真命天女

點樣先可以放低

放眼世界，俾自己識下其他女仔，參加多d活動，為一個離開左嘅人而令自己唔開心，你唔自愛呀 愛自己就唔好傷害自己

唔好醒啦，繼續愛你個ex,佢遲早會受你嘅真愛打動到